真係開始覺得連登同高登都係不要分得那麼細

成日有班柒頭不學無術
乜撚都唔識喺度扮專家
無咩特別既誤導左人都算數
關乎人命嗰d好撚心你講少句啦on9
好似呢個post

30歲男觀塘墮樓喪命 母哭斷腸

有條撚樣講到情緒病無得教
醫生俾你食藥係想搵錢咁
你條毒撚仲叻過醫生
咁把炮拎左諾貝爾獎啦

後來唔上高登都係因為唔想睇呢d垃圾言論
點知開左連登都係一柒樣

有情緒病唔好睇
醫生話你有開藥俾你食都無用
真係有病睇完又信左真係害死人

sor 畀錯負皮

就咁睇topic係好易，唔緊要

得罪講句 個app係一流
但啲會員係垃圾 只不過係成班以為自己上連登好威既5p mk 即係仲衰過5p

利申：05年上高登到而家

我唔係求個個都要識講天文地理
因為我都唔係叻
不過而家上網講野唔同以前
而家smart phone咁普及
多左人上網，即係你講野都多人睇到
你講野係有影響力

呢d仆街講野唔使負責任
求其講完爽左就關人
嚴重過5P小學雞

咁膠登呢？

樓主都on9
你起下佢底先啦
個user真係有精神病嫁

Yes 睇吓咁多食女/偷食你問我答就知啦

新瓶舊酒不嬲
關咩連同高呢?
根本就係香港人既根性

咁我道歉先

但呢d言論都仲有好多人喺度講

呢個我都知

賤人先上

點解咁講？

有睇過個d醫生就明 真係醫畜黎
係人行入去睇都即刻開抗抑鬱藥俾你食 你咩病徵都唔撚洗理
利申:食左唔夠一個月 覺得自己真係唔洗靠藥就停左
咩事都無

認真 而家好多中學甚至小學雞上 高登/連登
有d人真係當正呢到講既野就係真理
但其實老實講 呢到只係小眾
中/小學雞唔好乜都信哂

無關痛癢既都算
有d野亂講真係死得人

我有啲同學真係on9到會信晒依度啲嘢
連思想都俾人影響埋
開口埋口都係侮辱人

好多人覺得上嚟係玩

樓主正on 9